有無人唔鍾意死侍

成日講埋凌駕於電影以上嘅野
一次還好睇多幾次尷尬
引用電影對白無睇無共鳴
除左以上其他對白先接受到

不過睇完都有樣野好服Marvel
知道xmen 系列到頂但想繼續落去
就整個同一世界唔同部隊
打造另一個狼人級數角色
接返落去

唔算有咩尷尬

知佢本身係咁唔覺尷尬...睇咩會尷尬? dc個d笑位咪會...慢鏡笑住避拳呢下真係...唔敢再睇

寧願普通搞笑算 果d打破第4道牆真係尷尬

咪撚睇囉

睇左先發現問題
我比左錢睇唔好睇就屌得

咁我想問漫畫係咪成日攞製作人講笑
如果係我無野好講 佢還原出黎
但如果唔係 唔係一個半個 感覺好低質

Thor: you talked too much

marvel?
Fox拍架喎